數碼通每日打兩次黎叫我轉台

事緣咁嘅
唔知點解
我部手機之前壞左 拎左去三星整
整之前無人打俾我嘅 因為我香港個號碼好少用

但整完之後就日日都收到數碼通打黎
每日兩次 下午時間

乜呢個台無客咩
呢度個個都吹奏數碼通 應該好好生意喎
做乜要咁樣R我轉台?

有無數碼通SALES 同我解釋吓係咪真係無客
定係真係咁抵呀 ？

我三台都係好等錢洗咁三月尾先到期係咁call我

same as, 我試過兩分鐘內打3次

然後sms話我合約就到期大尻我，明明仲有4個月

我月尾到期佢地都冇call過我